尖沙咀有咩地方平日 3點後High Tea 好推介？

同女朋友家人食
想地方起碼坐得舒服 景觀唔錯
至在食feel 傾計

跪求推介

AQUA
Wooloomooloo Prime

好似唔見有afternoon tea set
Btw 感謝推介

sheraton

Sky Lounge好似有afternoon tea set

Sheraton頂樓依個唔錯
搵多一兩間同女朋友商議下

有沒有更多

尖沙咀梳士巴利道3號星光行地下及地庫
麥當勞全新$16 A+B下午茶餐

海港城近lcx有一間葡國餐廳
有海景 光猛 價錢合理

洲際半島咁，不過好多人